[5分鷹入] 2017-2018 冬季轉會情報2

1001 開post 啦屌

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

十卜

lm

利記買到vvd 要屈機啦

點知廢過lovren

等住俾lkk教訓啦

有腳嘅都勁過佢

金錢足球代名詞 - 利物浦

都幾難。。。

鬥錢都可以鬥輸 轉會唔棒鏝城了

開心啦屌你

第一場就派膠就唔會開心

銘仔

我要sandro呀屌

好彩我捧埋psg

真係好肉酸 仲話金錢足球

本身捧開鏝鍠PSG, 而家要捧埋利記了

你就不了

佢都派膠利物浦都降班啦

咁我捧住修咸頓先

City's transfer record still stands at £54million for Kevin De Bruyne.

United - £89million for Pogba
Liverpool - £75million for VVD
Chelsea - £70million for Morata

🇳🇱 van Dijk: £75m
🇫🇷 Mendy: £52m
🇧🇷 Luiz: £50m
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Walker: £50m
🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 Stones: £47.5m

💷 The five most expensive defenders in the world are all in the Premier League.

雜種狗

英超=水魚
（雲爺爺例外）

我覺得拿卡錫迪都係過貴咗少少

不過不失啦

如果係幫到隊波幾多錢都冇乜野

你都贛撚鳩

有無迪馬消息？

如果VVD踢得返上季水準 75M抵到爛啦

事實佢今季未踢到
不過唔是我比就算了

8成都抵

好過洛夫雲已經抵啦

我都好過路夫雲啦

又唔係你比, 洗撚同d有錢佬擔心咩

未必

我天水圍史東斯

爺爺係時候又出嚟話金錢足球可恥

The evolution of the world's most expensive defender...

1998 - Stam to Man Utd (£10.6m)
2001 - Thuram to Juventus (£22m)
2002 - Ferdinand to Man Utd (£30m)
2014 - David Luiz to PSG (£50m)
2017 - Walker to Man City (£53m)
2017 - Van Dijk to Liverpool (£75m)

💰💰💰

一睇就知獌係金錢足球始祖

Ed Aarons‏
@ed_aarons

Understand Everton have agreed £25m fee with Besiktas for Cenk Tosun. Striker expected to move when transfer window opens #efc

Jose Fonte to Ryan Bertrand after Virgil van Dijk’s move to Liverpool... #LFC

突然覺得普巴好撚抵

咁撚串

沙拿都好撚抵 完爆llk

lkk是唔是今季垃圾收購之一

都入左唔少波啦

年度最垃圾租借
連拿度山齊士

睇完個list就知我利離奮冠行近左一大步

奪

The £75million asking price was a long way above City's valuation of the player, even though they are in the hunt for a centre-back in the January transfer window. (@MENnewsdesk)

City have maintained an interest in him, but it was lukewarm heading into the transfer window – most of the noise about their interest seemed to be generated by Southampton themselves, perhaps trying to drive up the price for Liverpool. (@MENnewsdesk)

曼市抬價部

The ECHO understands that the Reds flew a medical team to Bournemouth Airport on Wednesday morning so they were ready to complete the formalities as soon as a fee had been thrashed out with Southampton.

Liverpool were desperate to ensure there was no delay and that Man City didn't have the opportunity to wrestle Van Dijk from their grasp.

晒氣啦,都係報紙佬吹出黎
你覺得一個人比鏝interest,就算人地幾快做野都買唔到啦
跟本鏝就無interest 過

點睇都係迪布尼最抵

最低係lin，青訓唔使錢

英撚核心

哥狗濕9利狗一獲

一開始都幾好
而家開始沉左
又助攻比對面
不過佢有潛力，只要唔跟摩狗就有運行

佢唔跟摩佬唔通跟雲加咩 得摩佬會用佢呢類低球商黑鬼

起碼都叫屌打到大部分中下遊

佢咁大舊又冇理由叫佢角球野球唔幫守

上場救返皇者曼，唔洗主場輸比般尼

哥狗都唔岩呢d唔識用波既球員

你肯定vvd 唔識用波 ?

不如去睇下波先講

聖人買用得既中堅出名用波好

幫守=幫對家

Lovren

路夫雲？

望下我地個6號

罰*

呢d垃圾唔好提

明明都比肥普教過下
兩三場就自爆一次

=.=

佢連清波都唔掂 搵佢守獌真係喊

人地踢聖人果陣咪一樣勁

一講lovren用波就諗起佢插花比人下搶到個波

傻仔VVD，揀去曼城，半季就有英超捧啦

真

頭十貴既後衛仲有邊幾個

75m 買個中堅真係貴左d 喔， 個市場

佢，獲加，文迪，雷斯，石頭，邦老師，梅斯達菲，西斯(to Psg)，施華

最後仲有文加拉

普巴而家都未踢到佢身價既波

我本先都咁諗，但係宜家去到第二季睇到嘅結論係太難去定義佢
講攻佢又唔係最勁，講防守佢又唔係最勁
但係佢偏偏攻防俱備，真係似一個全能中場

佢係幾全能既又

但又未去到場場好優秀既演出咁

摩佬既主張向來都係對強隊搏一分對中下游就盡搶分

而lkk本身亦都係大賽隱形打下游好勁既球員

一拍即合

普巴都叫「好撚抵」
咁kante 咪直頭跳樓價

kante抵到爛啦
好似仲平過馬迪去曼聯

5分鷹都企不穩

Xhaka同Kante 爺爺揀左Xhaka

舒利亞︰雲迪積克唔值7500萬鎊

利物浦剛宣佈以7500萬鎊歷來最高身價後衛轉會費，簽下修咸頓中堅雲迪積克，不過英格蘭名將舒利亞坦言這位荷蘭守將不值這個價錢。

雲迪積克7500萬鎊的轉會費打破班捷文文迪今夏轉投曼城的舊紀錄，但曾效力「聖人」的舒利亞說︰「他是好球員不值這價錢，因為所有人都知利物浦需要在這位置增兵，修咸頓要求多少他們都要就範。假若紅軍要買新門將，情況都一樣。」

BARCA PLAN TO SIGN DI MARIA

Barcelona are still keen on signing Angel Di Maria, with Paris Saint-Germain putting a £45 million price tag on the Argentine's head, according to ESPN.

The 29-year-old is only a squad player at PSG since the arrival of Neymar and Kylian Mbappe.

A move to Barca for Di Maria will mean he joins the exclusive club of players to have played for both Real Madrid and the Catalans.

抵啦 4千5 功用基本上同 尼馬一樣 抵爆 呢隻馬
話哂西甲個時都助攻王 又美斯同鄉易夾
執到寶啦

山狗→psg ?%

SCHURRLE EYES LOAN DEAL

Dortmund winger Andre Schurrle is considering a January loan move with fellow Bundesliga side Stuttgart interested, according to RuhrNachrichten.de.

With Marco Reus nearing a return, and Schurrle already behind Christian Pulisic and Andriy Yarmolenko, the Germany international wants to ensure he has playing time ahead of the 2018 World Cup.

牙朗唔識珍惜

75m trapp

普巴傳球視野麻麻，妹完一輪先肯傳，浪費良機

PSG BACK IN FOR REINA?

PSG are set to reprise their interest in former Liverpool goalkeeper Pepe Reina, reports SportMediaset.

The French capital club are preparing themselves for the possible departure of Kevin Trapp and they are lining up Reina, who is yet to renew his contract with Napoli, as a replacement.

Everton's Ross Barkley is on Tottenham's January radar as Chelsea face competition for his January signature. (Liverpool Echo)

佢邊算妹 佢cool波勁 應快就快 話啄就啄個廿拎碼
話射就射

爺爺：樣衰 不了

阿狗乜j news都冇

係個主席迫佢走

咁快有news 果D 最後一定險簽

佢上季直頭妹到比人叫妹妹

不過今季係好左

睇到呀朗咁大 呀朗不知幾like 迪馬

就算阿出價, Kante 都未必會去阿
雲尼亞里果時有份叫kante 去車

上季季尾已經好左
但都係未做到89M 身價

係祖個時真係值 就算當時打歐洲賽

果時89M 買係ok
只係而家踢得未夠好

普巴都唔妹
曼狗都叫佢妹妹啦大佬

屌

未熟哂 踢唔翻個時 咩都成熟 隊友位置 放任咁打到top,好似小花咁

可能少睇曼既佢自膠
佢黎左 查實有無踢左廿場波

你又知 ？

摩佬玩殘左佢姐
將佢改造成防中/中中
市場上買個即食防中/中中駛撚一億咩

其實曼聯宜家最大問題係啲人都唔走動，就算美斯去踢都死

成日講 個時

我只可以話宜家嘅佢絕對踢唔到攻中
況且佢係祖都唔係攻中啦

摩佬教左2年都唔走位 D所謂防守只係將11個人塞哂係禁區就算 無戰術可言 真係回哂塘

但唯獨迪馬走，無一個人po合照講88喎
Ozil同沙比走戈陣個個都有up相

普巴其實係中中 或者都算係墮後十號 個時
係祖 係喻意接派路棒 後面左右點都襯多兩隻中場 幫佢做防務 佢個位特別 轉守為攻又由佢發動

Agger

講真曼聯宜家嘅中場做唔到祖記個陣嘅效果

google 下Cristiano Ronaldo..同 di maria

個時 其實絕 又Vidal 又khedira pirlo 咩都 齊 個中場 算黃金一代黎

仲有馬治斯奧呢啲做下補丁 Pogba想點打就點打 打橫就打橫啦 係曼要一個人carry哂個中場 邊有咁得閒仲 忙幾多 個時樣樣野分哂工 呢家一個人做幾樣

好似未有基迪拉喎

臨尾有🙈

跟本獌狗先覺得普巴抵

轉會po變左做獌po

Lemar

今年冬季究竟會幾癲

📝Joshua #Kimmich will extend his contract with FC Bayern Munich until 2023. [kicker] #fcb

我覺得流既多 都係

好似唔想去

雲加轉軚味濃

Lemar等緊古天奴走，希望利企硬

古天奴走硬

其實利買修仔啲球探同技術總監咪得
仲慳錢

其實成隊修買會快d 共用晒 6分又拎到

年年買修人 前年上年都交低幾分比修仔

Football management agency Omnisports revealed Arsenal pushing to sell Theo Walcott in January. They are asking for £10m. No club interest on him at the moment because of his £120,000 a week salary.

Hope so

浪費了阿記十年，得個快字其他野咩都冇

12萬鎊周薪..

祖唔係堅賣大bra拿呀化

合約戰士黎
就黎完約先會勁

Source?

唔值果個價
但獌冇左佢個陣好似差好遠

唔係好似 係真係差好遠
但有左佢又唔見得特別好

傾獌轉會成唔成功抵唔抵出去開多個po 傾啦
洗走哂啲轉會消息

山狗→psg ?%

永續山妹

one football

去邊隊

140m 獌

買黎斬波比佢頂

inigo marteniz ?%

應該大啦 之前同vvd一齊傳

佢個經理人同psg密斟黎

Onda Cero: With the MLS currently in off-season, Real Madrid is on the verge of completing the signing of David Villa until June 2018. Zidane will have the goal scorer he needs.

David Villa to RM

不如買基奧雲尼

新呂布

會唔會太假

1415鑽石中場
vidal
pogba machisio
pirlo
同個陣最撚癲既疤鬥攻

btw好似迪基亞黎派路就走

Villa

做過疤去rm

疤同下體都拎過西甲

插水拉膠拉唔拉起佢好

沙高做乜走

Man City have joined Arsenal in the race for West Brom captain Jonny Evans in January after Virgil van Dijk miss.

[telegraph]

100% DONE DEAL
伊雲斯已經係我鏝既人

今季踢成點

Atletico Madrid forward Luciano Vietto has completed a loan move to Portuguese club Sporting CP, the club have confirmed.

Barcelona forward Gerard Deulofeu could be set to join #FCIM on a two-year loan deal, according to Sky Italia.

又借去米蘭

巴啲高層真係好撚on9 之前浪費錢買佢返黎唔知為乜 睇唔到呢個需要
之後又借佢出我兩季 佢份約好似兩季後完 姐係拎唔返啲錢

今次去國米

依件垃圾未夠班踢疤塞啦
唔知係咪見到阿辛斯奧單野走左寶先至死攬D垃圾

Swansea City have appointed former Sheffield WednesdayCarlos Carvalhal as their new head coach. An announcement expected shortly. [Telegraph]

吹到鳩文同V92
最後整件英冠岩岩俾人炒左既

COURTOIS TELLS MADRID HE WANTS MOVE

Thibaut Courtois' camp have informed Real Madrid that the player is very keen to join them, according to AS.

GLADBACH AGREE DEAL FOR OXFORD

Borussia Monchengladbach have agreed a permanent deal to sign West Ham defender Reece Oxford, according to Bild.

The 19-year-old centre-back is currently on loan with the Bundesliga side but Gladbach will now apparently make the move permanent having been impressed with the youngster during his time in Germany.

下
佢出都冇撚得出喎

Swansea City AFC

@SwansOfficial

Welcome to @SwansOfficial, Carlos Carvalhal! 👋

#WelcomeCarlos

多啲英撚出國都好嘅，同埋買咗嘅會比多啲時間掛

疊埋心水降班算喇

#Schalke has made it known that they will not hear offers of less than 55M€ for midfielder Leon Goretzka (22).
#Liverpool, #Chelsea, #BayernMunich and #Barcelona have asked for him.
(@PipeSierraR )

on9球會真係抵你成日比人免簽

長買swinsea對家

咁低

得返半年約都叫到咁高

sane都係37m

有無人接收馬高域

除咗拜仁隊隊到一月就可以免簽

真係唔知雞湯睇中佢d咩

剩係記得佢幾次帶錫週三入到playoff 但最後都升唔到班

岩岩俾人炒唔洗錢
慣左limited budget下工作
高層應該預左降硬

大滿貫

Courtois off to Real? 🛫🛫🛫

Thibaut Courtois’ camp has told Real Madrid he wants to sign for the La Liga club, according to @GuillemBalague.

skysports.tv/pxBCJm

屌 佢返巴塞=三輸
佢留係米蘭 米蘭可能好d
米蘭無快馬 d進攻柒咕碌咁

Moyes ready to splash the 💲💲💲

West Ham boss David Moyes says he will be buying players in the January transfer window to redress the ‘imbalance’ of his squad.

Full story here: skysports.tv/gOZ7lr

又準備買費蘭尼定贊奴沙

卡希爾

安尼捷比

一定要尼桑斯牙

United will offer Fellaini a deal worth up to £150,000 a week but the Belgian is holding out for £170,000 a week. #mufc [telegraph]

Well this is a surprise! 🤔

West Ham defender Reece Oxford is set to complete a move to #Bundesliga side RB Leipzig next month.

➡ bbc.in/2Chyut8 #WHUFC #bbcfootball

都係買潛力，19歲。

Arsenal have seen a £35m bid for former Roma and Bayern Munich defender Mehdi Benatia rejected by Juventus. The Gunners are thought to be keen on adding to their defensive options and the 30-year-old Egyptian has been identified as a target. (Calciomercato)

佢好似唔係Egyptian

摩洛哥人
不過佢都30又多傷點解啱爺爺口味

英人會出國

多仔都有件幻幻英撚啦

cls，佢邊值咁貴

who

sancho

果個美國撚黎
佩利錫

仲以為你講緊個美國撚添

鏝城

你個隊青訓喎

唔比去阿狗

以事論事

不嬲都係咁, 寧願將d人放去意甲德甲

英超共榮都唔得

Klopp in 2016 after Pogba moves to Man United for £90m: "I would even do it differently if I had that money to spend"

December 2017: Klopp spends £75m on a defender

走啦咁

古囝幾時可以幫巴狗上陣？

winter break之後

Bayer Leverkusen will not entertain the thought of selling reported Chelsea target Leon Bailey.

The flying Jamaican winger made the switch to the Bundesliga from Genk on a deal until 2022 last January, despite the Blues and Manchester United having been credited with an interest.

Bailey, 20, has been in impressive form this term, scoring six goals in 14 Bundesliga appearances and assisting another four.

And Antonio Conte is reportedly interested in adding Bailey to a Chelsea squad that has looked stretched this term, with the added games from the Champions League on top of a Premier League title defence.

However, Leverkusen director Jonas Boldt told Kicker that Bailey is staying put.

"Well now the time starts again when there is an insane amount of talk," he said.

"We have absolutely no thought of selling him. He has a contract until 2022 - and we are in the driver's seat."

屌你老味死疤狗

Liverpool are in the market for midfielders as Emre Can and Philippe Coutinho’s departure become more inevitable. [@MelissaReddy_]

都係林馬+goretzka架啦

呢句真

但Gxxxxxx已經係車路士既人

BREAKING: Sevilla to appoint former AC Milan coach Vincenzo Montella as their new manager. [@DiMarzio]

始終覺得會去拜

沙皮去馬體會，咁基沙文係唔係又會過獌
上面又話獌想傾大巴拿，摩佬想轉打424定係415

希望疤狗以後唔會再拎到西甲同歐洲賽冠軍

做乜唔返去？

424 415 一定唔會

世界盃 多一事不如少一事

Ask for 170,000好正常，隊友咁撚高

但有無諗過自己值唔值先

迪馬 < 巴 how many %??

唔要基沙文個閪仔了

基沙文>LKK

朗隊>LKK

不了

West Ham’s Reece Oxford will sign with RB Leipzig for a fee that could rise as high as £17m in January. [BBC]

咁貴

我問緊沙高做乜唔返利 po

BBC: Oxford, who has spent the first half of this season on loan at Gladbach, is set to join for an initial €9m, which could rise to €19m in add-ons. #RBL #BMG #WHUFC

Southampton eye Theo Walcott return as part of January rebuild following Virgil van Dijk exit |@johncrossmirror

rb 專買fm妖人返黎炒賣，平買貴賣

依家知英人值錢兼青訓愈做愈好就搞埋英人
西布朗隻背肌就係人版

Danny Ings wanted on loan by Stoke, West Brom and West Ham.

個條友唔係蘇格蘭人咩？
同埋賣到錢咩原來

Divock Origi is set to leave Liverpool permanently this January: es.pn/2lfTk27

英倫3島人咪英人囉屌

13m買返黎唔對路賣左15m仲有add on 都仲有閪布朗接貨

Amazing! Portuguese side Sporting are on the verge of signing Brazilian sensation Wendel from Fluminense. PSG have lost out due to FFP regulations.

Total spending by mangers since 2016

Pep £381m #MCFC

Conte £306m #CFC

Jose £295m #MUFC

Klopp £222m #LFC

🇬🇧 = Leipzig to sign Reece-Oxford
🇩🇪 = Leipzig say no contact with WHUFC

條友雞肋黎呢家 仲想講價 真係買棺材唔知定

覺得 古天奴走硬

Exclusive: Southampton keen on Daniel Sturridge and ready to make audacious move for Fulham's Ryan Sessegnon | @JWTelegraph

sturridge loan

廢蘭尼啦

98%吹水啦 癡線 偉拿退得役咁濟

咁又唔好吹到鬥攻個場 歐聯決賽 都係打防反je 而完全覺得啲反擊 全部來自pogba多

QPR confirm departure of defender Steven Caulker by mutual consent

Queens Park Rangers have confirmed that defender Steven Caulker has left the club by mutual consent.

On their official Twitter feed, Championship side Rangers said Caulker would depart "with immediate effect."

Liverpool in talks with Wolfsburg over permanent Divock Origi transfer

Wolfsburg have entered talks with Liverpool over a permanent transfer of striker Divock Origi.

Origi, 22, joined Wolfsburg on loan from Liverpool at the beginning of the season.

While the initial deal includes no clause to make the move permanent, the Bundesliga side have since said they hope to land the attacker next summer.

The Belgium international's contract at Liverpool is set to expire in 2019, and thus 2018 would represent the last chance for the Reds to cash in on him.

Wolfsburg have now made a first move for the attacker, who has scored four goals in 15 Bundesliga outings so far.

"The people at Liverpool are merchants, no Samaritans," Wolfsburg sporting director Olaf Rebbe said in kicker after the opening round of talks with the Premier League club's sporting director Michael Edwards.

"We will still try to exhaust our possibilities, alongside the player who feels well here."

你夠唔值你份人工啦

SAINTS EYE STURRIDGE?

Southampton are reportedly interested in signing Liverpool striker Daniel Sturridge on loan until the end of the season.

The Daily Telegraph say Saints, who have sold Virgil van Dijk to Liverpool for £75m, are also ready to make a bid for Fulham’s Ryan Sessegnon.

EVANS OR MARTINEZ?

Manchester City will reportedly step up their interest in Inigo Martinez or Jonny Evans in January.

The Daily Telegraph say the latest injury to Vincent Kompany last night has increased City's need to add cover at the back.

And it is reported they could move for either Real Sociedad's Martinez or West Brom's Evans next month.

STOKE INTEREST IN INGS

We understand Stoke are interested in taking Liverpool striker Danny Ings on loan, though they are likely to face competition.

West Ham, Newcastle and West Brom are also thought to be keen on talking to Liverpool about Ings, whose contract expires in 2020.

But it’s understood Liverpool have yet to decide whether they will allow Ings to go out on loan in January.

sky sports

馬天尼斯又係傳左好多年都冇走到

會唔會好似阿堅費夫咁傳到收山都未出到國

同埋依排好似又冇傳到葡萄牙肉腸威廉斯同埋拉樸迪

Arsenal are preparing a bid for Leicester and Algeria winger Riyad Mahrez, 26, with 29-year-old Chile forward Alexis Sanchez set to leave the club. (Le Buteur - in French)

West Ham are keen on signing Borussia Dortmund and Germany forward Andre Schurrle, 27, on loan in January. (Guardian)

岩先入返國家隊，仲有貨賣呀老細

MAN UTD FACE 'LITTLE NEYMAR' FIGHT

AC Milan have joined Manchester United and Tottenham in the hunt for Ajax youngster David Neres, reports Calciomercato .

The highly-rated 20-year-old has already been dubbed the 'little Neymar' and is expected to leave Holland at some point in the near future.

ingo好似有set毀約金 好似唔洗咁貴都搞掂

唔驚 耶莫蘭高都傳左幾季先出國

加坦都係傳到老先出走

會唔會係add on傾唔掂數
唔想比拎英超個獎金

最估唔到係中堅荒之下 拿樸迪仲未被人買走

曾經以為有能力喺英超立足，結果喺英冠都越踢越頹

咸錫又係到而家都走唔到

佢到底係傷緊定係雪緊，見佢成日無得出嘅

咸錫比黑手黨嚇到唔敢走

曼城都有險簽隊架
不過全部都係唔想出國果d球員

佢似做第二個托迪架喇

WILSHERE: DEAL WILL GET DONE

Jack Wilshere says he is sure a resolution to contract talks with Arsenal will be found.

The midfielder's current contract is due to expire in the summer, but, speaking to Sky Sports tonight, he said: "I spoke to the boss and he said he will speak to me. We'll see when he speaks to me and I'm sure it will get done."

出國試下啦屌
一定會有好大進步
英撚成日唔出國

咸錫係講過自己唔想走所以先炒左個死肥佬經理人

成個袁文傑咁

似關禮傑多d 呀

9 UP炸

留係拿圾里做皇帝好過啦 依家都冇人質疑佢既能力

iwobi → kitchee ?%

流浪都有佢份嘅 去茶餐廳簽約

Gxxxxxxx to Chelsea ?%

加美路？

呢個去獌

要佢G字頭拍檔 is ok

Gabi??

佢去曼 頂朗尼個位其實ok,似似地

我諗英撚驚出左國就入唔到國家隊

似你老母咩

咸錫要走就一早就走左啦...留係拿坡里真係浪費晒

Arsenal midfielder Mohamed Elneny wanted by West Ham and Newcastle. Both teams are believed to be readying £15million bids. (Al Shaab)

💰 Schalke have offer Leon #Goretzka around £200k a week. Liverpool could offer him even more. [bild] #s04

咁叫浪費 年年有歐聯踢
已經好過唔少英超隊

22碎就200k
值咩

Chelsea offer him £250k a week ok?

OZIL都無咁多

傳聞續新約會三十萬一星期

佢值喎，Gxxxxxx未證明自己就200k憑咩

咁你咪唔好比囉，大把人比你理撚得佢值唔值姐

仲後生，好過坐bench

除左曼聯冇人開到依個價比佢
我轟都要諗下

好嘔心

我鄧史浩克04肉赤😰

04 咁有錢

免簽

Real or Chelsea? Eden Hazard keeps all options open. He’s currently waiting to extend his Chelsea contract in case Real Madrid are showing interest next summer. “He has rejected a contract offer”, confirms father Thierry in Le Soir. “But there’s no contact with Real.” @HLNinEngeland

講到咁明顯等皇馬出價，應該下年都好大機會

要求唔高，尼馬賣幾多佢賣幾多

220m拎去，再平放阿辛比我地

Cenk Tosun says goodbye to Besiktas fans at Vodafone Park after his rumoured moved to Everton.

利市一哥又發功

續完攞去賣咋

一早就要搵件柱躉啦

Dier係葡萄牙果期都有踢英撚u21

6000萬呀on9

白人
個樣ok
有商業價值

岩哂真馬條件
仲有哈利簡尼又係

Kane份人太毒

Ryan Gosling

Lukaku 莫拉達

3億拎走

又尻up
雖然放過風想走
但係拿玻里今年有機
希望佢因爲咁留低做one club man

痴線
One man club

邊似朗肥
就算去摩佬咁樣教進攻韋仔實變工兵

呢個年代又真係買少見少嘅
不過下年暑假未俾曼車利撬嘅真係有機

都就30歲 仲會唔會去

咸錫：有一些選擇是值得尊重的，但我理解球迷的愛，我不可能做出這麼錯誤的事情來。拉奧拿？當年和米蘭達成協議的是他，但我不會拋下我的經理人，從我踢職業足球開始他就跟著我了，我虧欠他很多。

型到呢

拿玻里 就係成日差d差d咁

HOWE: NO JAN PLANS

Bournemouth boss Eddie Howe says it is unlikely the Premier League strugglers will enter the market in January.

"We are in discussions with the appropriate people all the time," he said in his Friday press conference.

"But in terms of January, I do not think our mind is on a specific target or position, or player who is going to come in.
"My thoughts at the moment are to try and find solutions within the squad."

TOP-FLIGHT CLUBS EYE GAITAN

Four Premier League clubs have enquired about Atletico Madrid winger Nicolas Gaitan, reports AS.

Gaitan, who has managed only one league start this season, is preparing to leave the Spanish club and he has no shortage of suitors.

According to AS, Southampton, Everton, Crystal Palace and West Ham have all made enquiries about his availability.

Fenerbahce are also interested in the 29-year-old, who wants regular first-team football before next summer’s World Cup.

It is believed that Atleti value the Argentinian at €15m.

Marko #Pjaca will leave Juventus on loan on January: Monaco, Zenit St. Peterburg and Schalke 04 have asked for the Croatian 🇭🇷 #transfers [Sky Sport, The Guardian]

OFFICIAL: West Ham confirm that Reece Oxford is to return from his loan spell with German Bundesliga side Borussia Monchengladbach.

Chelsea have held talks with Hazard over a new contract but are yet to make him a firm offer. There will be more talks and an offer in the New Year. Chelsea are desperate to keep him, but Hazard clearly waiting to see if Real Madrid make a move.

Matt Law

Everton director of football, Steve Walsh, in Turkey to try and finalise Cenk Tosun deal.

Besiktas have almost finalised the transfer of Cenk Tosun to Everton for 28m€

法叔

Julian Weigl is top of Pep Guardiola’s wanted list for the summer. The 22-year-old midfielder could cost around €45m and they will have competition from PSG and Real Madrid (Bild)

INTER MONITORING MKHITARYAN

Inter are keeping a close eye on developments around Henrikh Mkhitaryan's situation at Manchester United with a view to potentially signing the Armenian, according to Sky in Italy .

比列錫

伊卡迪啦

戴巴拿+伊卡迪+加坦

鏝真係好撚屈機

美斯仲踢緊國家隊都唔會出嘅人

呢個咁有潛力會唔會值4500萬歐咁少呀
多仔肯定坐地起價啦

不和

上腳 用波好既 十號位 你地識睇啲咩呀

史奈達有冇機加盟曼聯

呢件踢落真係幾岩哥師 由奇費奴老同根度簡文員

個9號sandro又唔掂

係掂就踢緊疤唔駛做棄將啦

講到生埋仔都無可能啦 吹左 起碼 5 6年

利記發功

史奈達個仔有冇機加盟曼聯

Daniel Sturridge wants Southampton move but fears Liverpool will block any deal under £25million, writes @MirrorDarren

Liverpool are set to rebuff loan bids. The club will only be tempted to allow Sturridge to leave if an offer of £25million is made. (@MirrorDarren)

Sources close to the England striker have indicated he has become disillusioned by Liverpool’s stance - particularly given his team ethic despite his lack of action. (@MirrorDarren)

Whether on a loan or on a permanent basis, Sturridge now wants to play for a club that values him enough to give him regular first-team football. (@MirrorDarren)

15都比多

can 可能免費走，免簽返個都合理

Arsenal and Liverpool have remained in regular contact with Thomas Lemar since August, the player is ready to make a move to the Premier League. (L'Équipe).

Manchester United are monitoring Napoli midfielder Jorginho, 26, as a replacement for Michael Carrick. (Manchester Evening News)

應該阿記大機會d
走燒山一定要補強

應該補達斯拿，計數應該平d

有咩必然關係

仍然有球員比雲加個朵吸引

但唔同位喎

唔明利迷點解會i trapp 呢條友膠起上黎仲恐怖過米努列

Antonio Conte is also preparing to make another bid for Everton midfielder Ross Barkley, 24. (Telegraph)

個球員prefer liv >阿

你又知 你朋友？

去熱啦，我轟太屈就佢喇

係既夏天就過左

暑假傳去利阿個陣好多source 已經講咗啦
佢係利狗黎

A fan posted a photo of the Frenchman on Instagram, captioning it “welcome to Arsenal”.

And it appears as though the man himself is in agreement with the post after account user “thom_lemar27” “liked” it.

One Gunners fan wrote on Twitter: “Wow this is awesome news, Thomas Lemar liked this comment on his Instagram.”
暑假等於現家？

MALCOM A SPURS TARGET

Bordeaux's Brazilian attacker Malcom has emerged as a target for Tottenham in the January transfer window, Sky Sports News understands.

But reports that Spurs saw a £31million bid rejected on Friday are understood to be incorrect.

The club also face stiff competition for the highly-coveted 20-year-old. Recent reports have claimed both Bayern Munich and Manchester United are interested in the forward.

Spurs are considering him as one of a number of options but the club do not expect too much activity next month.

Sky Sports News reported in November that Fulham left-back Ryan Sessegnon is the club’s top target to replace Danny Rose should he leave the club.

走左燒山既話仲同你去阿記咩

有水貨做fd

Like咗個post就係到打J
阿狗喱半年有乜吸引人
貪你下年走奧燒山狗用2和b擔正？
定貪你阿狗有雲膠父愛

如果走左人要補強=機會大d
咁鏝城齊晒腳咪連垃圾都買唔到件

咁佢有無like welcome to liverpool?
利狗黎

所以咪唔買垃圾

阿狗精神勝利法
球員like咗個comment 就打J
唔掛得知砌到險簽隊

咁你俾source 證明下球員現家係利狗先喇
好想知

你話雲爺爺會將offer 比燒山果300k salary 照樣offer比利馬就話機會大
但雲加喎

咁大個人識用google 未
唔好淨係識伸手

轉會post變罵戰post

罵戰第二度啦

Thomas Lemar to Liverpool summer switch still on: He prefers Anfield over Arsenal

lemar今季咁撚廢就算啦，和和氣氣好無

Super!

罵戰麻煩出公海

依家阿妓有傳咩人？

Dailystar

停了 唔好再extend 個話題

🔥TRANSFER CENTRE:🔥 #AFC reportedly want #CPFC forward Wilfried Zaha to replace Alexis Sanchez

星報

猁狗嘈完就叫人話停

點解利迷成日以為自己隊波好吸引人？
我都費事好似你咁講假設講利馬會揀利定阿好
實證就係曾經阿同利都爭過山齊士，請問邊隊爭贏？

BUTLAND TO OPT FOR ANFIELD

Stoke goalkeeper Jack Butland favours a move to Liverpool over a switch to Chelsea, reports Football.London.

The England international is a £30 million target for both clubs, and Jurgen Klopp is poised to pip Antonio Conte to his signature.

好似傳馬列斯

求下大家罵戰出返公海ok

明明人地只係話球員本人之前傾向去利記 就有隻阿狗起晒鋼屌人都可以話人地利迷引戰

做乜撚野轉會Post都係罵戰

死去公海ok 淨係想睇轉會野

咪撚講以前啦戇鳩

事實係依家隊阿仙奴係無吸引力啊戇鳩

痢都唔係大吸引力既，但都大過阿狗姐

山狗個陣利啱啱走so7
所以爭輸山狗好正常

而家下年山狗同奧燒都唔踢阿
你唔係覺得阿仲有吸引力下話

駁唔到

咁張伯倫點解唔留係阿狗要去利記

屌你老母嘈就出返去啦，等我以為有咩大新聞

唔好咁啦
轉頭又話人屈張狗係利迷

山狗走唔走得到

講舊時 呢個post講下個月轉會消息啊, 講歷史自己出返去lf2啦

到時真係轉咗會咪知 嘈乜
除非佢親身出嚟講係咩fans 唔係咪又係大家鬥9up

曾經
利記夠曾經係英格蘭超級豪門
經歷時化洗禮 冇冠未又係隨之而哀落

大家放返目前形勢 實際d吹水 super

同意

不過覺得迪斯拿去阿機會高d

個個自己睇完啲鳩news係到鳩up，多唔知有咩好嘈

之前影左件阿記波衫放上ig

好似年年一月都會傳下draxler去阿狗

就黎超越哥古夫

佢而家無得出，似會出走，世盃年

開心睇下轉會動態咪幾好

其實見到阿狗乜都無好難開心

名宿系列

轉走算唔算轉會消息

講句傾向去利都罵到戰

山狗想留到完約免費走

趁而家有機會收返少少 賣走啦
All in 迪斯拿

我夠想賣佢走啦，係驚雲加唔賣

一定唔會賣

Manchester City and Arsenal alerted to Evans as Pardew ponders sale.

The Northern Ireland international defender is as good as Liverpool's new £75 million man Virgil van Dijk and could be sold, says West Brom manager.

季初鏝60m買都唔肯放
衰on9

想要我丁黎換

80m

有成個幾月比雲爺爺買人，偏偏佢就拖到最後一日先話換丁力
三輸

點解成撚日有人叫阿狗買迪斯拿
究竟知唔知迪斯拿係PSG打緊正選

雲爺爺近年轉會一向都傻傻地

有沒我消息
今排染金毛狂助攻入波吸引大球隊

u go chelsea

照舊傳阿記

世3去鍠
馬列斯去車

你做李城名宿ok

羅馬

無睇開迪斯拿
佢踢法踢攻中好d?
但係有時望下psg佢又似打翼
去阿嘅會係頂燒山邊個

無晒燒山打擊太大
要搵d假希望

我覺得似邊攻中
silva、mata、古天奴個款

正選

佢攻中黎架但鍾意打右邊（或者愛美麗叫佢打右邊），同鏝隻b施華好似

佢係psg踢中場中

已經好少踢翼。

正選與後備之間，唔可以話必然正選

中場中係motta 25華

正解，佢lcm，25華rcm
拉比奧特打cdm

近10場莫達先出得1場
艾馬利而家都係排柏斯托尼先過莫達

ching 法甲都有睇？

屋企有免費既mytv super
會用嚟zip d等睇英超既時間

雷斯會唔會離開轟

唔會，原因係唔撚夠人用唔會賣

之後干地夏天8成唔會繼續教，所以都唔洗走

睇下psg 洗唔洗賣人填數 如果要都有機既

你係咪又準備好似暑假咁飛定去巴塞做體檢 就算咩agreement都未簽

psg想要山狗

下年夏天轉會先賣draxler再免簽山狗

探朋友美斯

PL RIVALS SCOUT ROCHDALE TEENAGER

Chelsea and Manchester United have made enquiries about Rochdale’s 14-year-old defender Luke Matheson, according to ESPN .

Matheson has been watched by scouts from Chelsea and United recently as the Premier League giants look to make a move for the right-back.

佢應該黎車，全歐洲最出色既青訓系統
但唔包上位

FIVE TO LEAVE BARCELONA?

Five players could leave Barcelona next month, reports Sport.

Nou Camp boss Ernesto Valverde wants the club to sell players and several could be on their way out over the next few weeks.

The quintet of players who could leave is comprised of Rafinha, Aleix Vidal, Gerard Deulofeu, Javier Mascherano and Arda Turan.

Rafinha is wanted on loan by Celta Vigo and Barca will let him make a decision over his future.

Barca will only contemplate letting versatile wideman Vidal leave on a permanent basis. Sevilla, Atletico, Inter and Roma are all keen on him.

Former Everton man Deulofeu is being chased by Inter, who are looking to secure his services on loan until the end of the season.

Mascherano, meanwhile, is expected to complete a €10m move to Hebei China Fortune.

Finally, Barca are looking to get rid of Turkish midfielder Arda, who hasn’t played at all this season. Besiktas are leading the chase to sign him.

BARCA TOLD TO PAY €30M FOR ARTHUR

Gremio want €30m for Barcelona target Arthur, reports Globoesporte.

Barca are keen on the Brazilian midfielder, who was photographed wearing their home shirt earlier this month.

According to Globoesporte, Gremio are seeking a €30m transfer fee for the youngster. The player’s registration rights are split – Gremio have 60%, while the remaining 40% is split between an external company and the player’s family.

Barca, meanwhile, are unwilling to pay more than €25m to land the playmaker.

之前 麥包定尼馬傷停 個時 正選左一兩場炸喎 吹得就吹
多數同迪馬爭一個位 or有時串演下 amf 點都唔叫first team

其實就算利馬想黎 都唔多想要 貴到閪咁

90m買左真係水魚啦 一季好波咁大把

句野del左

季中就走咁撚癲

咁VVD都係季中走

你fsg計過度過至買vvd

唉屌佢老母

都幫利踢過歐聯，啫係踢聯賽

而家去巴就歐聯冇得出

岩
咁細粒 技術又唔係真係好好 黎到英超真係俾人撞死
再加上踢法甲自動降返兩個grade先

Centre-back Nicolas Otamendi, 29, is set to be handed a new deal with Premier League leaders Manchester City. (ESPN)

DONNARUMMA 'HAPPY' AT AC MILAN

Gianluigi Donnarumma has dismissed talk he has been pushing for a move away from AC Milan as he marked his 100th appearance for the Serie A club against Fiorentina on Saturday.

The 18-year-old goalkeeper returned from injury to make several key saves as Milan earned a valuable point in a 1-1 draw in Tuscany.

"I have a four-year contract and I am happy here," he said after the game. "I am proud to have reached 100 appearances in the Red and Black. I want to thank everyone: the people at Milanello (training ground), the staff and my team-mates."

Donnarumma had earned the wrath of Milan fans after reports he was pushing to have his contract cancelled.

push

CHELSEA WATCH PORTO LEFT-BACK

Chelsea are watching Porto left-back Alex Telles with a view to an approach in the January transfer window, reports A Bola .

明明傳左三個月佢不滿又話佢有正選

真定假？

呢張野幾日前已經有

著番條褲先

而且你留意兩個阿叔個名

Philippe Coutinho remains Barcelona's first-choice signing, but they are keeping tabs on Gremio's Arthur and also Mesut Ozil at Arsenal. It is claimed the Spanish side would be willing to offer the Gunners Arda Turan to sweeten any January deal (AS)

Javier Pastore wants to leave PSG in January. Unhappy with his playing time, the former Chelsea transfer target should be granted his wish by the club. Both Inter and Valencia are known to be interested, but no offers have been made (L'Equipe)

好似年年都傳佢想走

踢唔掂西甲 施丹大仔轉戰瑞士超

【體育】虎父無犬子？施丹大仔安素施丹以自由身離開西甲，轉戰瑞士超的洛桑。

貴為皇家馬德里主帥施丹的大仔，安素施丹（Enzo Zidane）未能從皇馬青年軍打入一隊，在夏天轉披艾拉維斯戰衣。可是，他於這支現於西甲僅排第17位的球隊，仍然爭不到一席位，開季至今僅上陣4場，共115分鐘。

這名22歲中場周六更被放走，以自由身加盟瑞士超的洛桑。洛桑現於聯賽排第5位，仍有機會爭取來季歐霸盃的參賽資格，他們更是現時瑞士超攻力最強的第3名球隊，19戰轟入33球。

安素施丹是艾拉維斯於今個月放走的第2位球員，之此已有中場奧斯卡羅美路回歸所屬球會上海申花，似乎希望騰出空間，在1月換血力爭護級。

你就吹得就吹
PSG 12月踢6場波佢場場有得出
正選後備各三次
串咩演攻中 佢今季成季都係打攻中
出得仲多過華拉提
咁唔叫first team?

Southampton to battle Everton for Theo Walcott as Arsenal accept departure is inevitable | @SamWallaceTel

附送多件伊禾比，求下快啲買

+++ Breaking news of @sportbild +++ Leon Goretzka will sign a contract in Munich in the new year +++ From july he will be a player of @fcbayern +++ a deal without a transfer fee

Leon Goretzka has made his decision. The player will join Bayern in the summer on a free transfer [@altobelli13]

sportbild好似唔係好準，要bild先準

BILD Sport都retweet左了

咁就好，好過去利物浦

屌你老母拜狗

啲利狗早兩日仲J到傻咗咁

猁呢排j緊isco啦

托利素下年無位踢了
中場又艾簡達拿 又維度 又哥利斯卡 下年去我阿啦

真心唔明哥列斯卡有咩咁好j

送個聖山齊士俾你

不了
成隻鐵血戰士咁

拜仁依家個堆對比落去緊係覺得麻麻，你試下渣住沙加或者神軒

你睇下利條中場，你就明利狗J乜

Real Madrid abandon Hazard signing, time has come for Asensio

Hopes for the Spaniard are so high that directors have stopped any potential move for Chelsea's Eden Hazard.[MARCA]

hoball

CARRASCO TO STAY AT ATLETICO

Atletico Madrid midfielder Yannick Carrasco will not be heading to the Premier League in January.

Club CEO Miguel Angel Gil Marin told El Transistor: "The idea with [Yannick] Carrasco is that he stays and becomes one of our main winter reinforcements.

"People speak from ignorance because it is easy to do it, but he has had knee problems and that’s why he has not had a good first half [of the season]."

BESIKTAS INCREASE TOSUN PRICE

Everton may have to pay close to £30m to land Cenk Tosun, according to the Liverpool Echo.

The Toffees have been locked in talks with Besiktas over the weekend over the transfer of the 26-year-old striker.

Everton director of football Steve Walsh flew to Istanbul on Friday to try and tie up a deal for the Turkey international amid fears it could be hijacked by a rival with Roma were among the sides showing an interest.

仲以為搞掂咗

Ashley Young has been banned for three matches after accepting a Football Association charge of violent conduct.

More: bbc.in/2EnipjK

關轉會咩事=.=

是但啦

癲恩轉會執法非聯賽未

英超球證得啖笑 =.=

邊有人要 件垃圾 一定去唔番大球會

簡東拿個陣仲係咁J佢

點解會關Asensio 事

俾佢上位
話哂未來新球皇

Asensio唔係打中場咩 轉打翼?

中場同翼都踢過

利條中場不堪入目

Manchester City manager Pep Guardiola refused to rule out a fresh approach for Sanchez after Gabriel Jesus sustained a suspected knee injury against Crystal Palace on Sunday. (Talksport)

SOUTHAMPTON & EVERTON BATTLE FOR WALCOTT

Southampton and Everton are ready to go head-to-head for Arsenal winger Theo Walcott, according to the Daily Telegraph.

而家拖肥都唔用翼，返修仔好過啦

真架 個兩條友

宜家拖肥其實打開咩陣
米拉拿斯，保拿斯個啲好似唔見哂人

買佢返黎打前鋒牙

扶不起的阿斗

被哥狗教可能一早上左一線

比大Sam 教都上左一線了
瘋狂燒味刷助攻

雲加並唔係一個濕鳩

我想嘔牙

早就block左佢

做咩有人post屎

Liverpool will demand astronomical fee from Barcelona to sell Philippe Coutinho after Nike website blunder

NO EVANS DECISION YET

West Brom boss Alan Pardew says the club are yet to make a decision on the future of defender Jonny Evans, but admits that changes will be made to the squad.

Guillem Balague‏Verified account
@GuillemBalague

FCB want Griezmann and Coutinho, but can they pay for both? Not as it stands. They need to sell around eight players between now and the summer to reduce the huge wage bill (over 80% of income) and have transfer money available.

🎥🦊 Adrien Silva says he has a 'great future' ahead of him at #lcfc 👇

After the completion of his registration as a #lcfc player on New Year’s Day, here's what Adrien Silva had to say in an exclusive interview with LCFC TV 👉 leic.it/2lu0wIk

搞左左年半先黎到

好似一路都係李城跟緊操

Schalke's sporting director Christian Heidel says Leon Goretzka hasn’t informed him that he wants to leave the club.

"I trust Leon and his agent, with whom I was in contact yesterday," Heidel told @SPORT1.

The Germany international has reportedly agreed to join Bayern Munich.

杜蘭 維度 馬斯 迪尼 拉芬拿 爆佢 鳩美斯
跟住我已經諗唔到

Real Madrid star Cristiano Ronaldo has revealed he has dreams of a career in the movie industry once he decides to retire from football. #RealMadrid

毒撚，AV，馬斯，拉芬拿，AG，Dso，拉傑迪
已經夠了

Liverpool are taking legal action against Nike and Barcelona following recent events (via ESPN Brazil) #LFC

Schalke sporting director Christian Heidel has told Sky Germany that the agent of Leon Goretzka has informed him that no decision has yet been made regarding the midfielder's future, following reports he is to join #FCBayern. #S04

Heidel: "Jörg Neubauer (Goretzka's agent) confirmed yesterday to me that there is no decision so far." #S04

On 31 August 2017, Sporting agreed a £22 million fee for Silva to move to Leicester City, pending international clearance.[38] Due to the documents related to his transfer arriving with FIFA late, by just 14 seconds, he remained ineligible to play for the club until January 2018.[39] He was officially registered as a player at the club on 1 January 2018

好

nike傳出黎 我就唔信巴會上身

真牙

Coutinho latest

- Brazilian journalist Marcelo Bechler claims Barca will make offer today

- ESPN Brazil say #LFC will take legal action over Nike fiasco

- Chris Bascombe has stated Coutinho & reps have continued talks with Liverpool & would sacrifice CL football to move now

Philippe Coutinho misses out due to a minor thigh injury.

一到轉會窗就自動識傷

有時真係幾好波都冇用

準過經期

你要請假 都要病假紙 同一道理je

Chelsea are said to have made contact via coach Antonio Conte for Bayern Munich midfielder Vidal.

The Chilean player could double his salary in England [from €7.5m to €15m] and from London he would command a market value of €35m, to be transferred. (BILD)

要佢不如要尼恩高蘭

迪基亞都雪到咁敢轉會
好波都要雪
應該都雪下古就岩

Man Utd step up Andre Gomes chase

Manchester United are preparing to step up their efforts to land Barcelona midfielder Andre Gomes, according to Il Bianconero .

The Red Devils have already seen one £35 million approach for the Portugal international knocked, but are refusing to give up the chase.

竟然佢都有人要

文迪斯同摩佬

Man Utd beaten to Grimaldo

Manchester United have lost out to Serie A leaders Napoli in the race for Benfica defender Grimaldo, reports O Jogo .

The Italian side have agreed to pay €30m for the Spaniard, forcing Jose Mourinho to look elsewhere in his pursuit of a new left-back.

Swansea are keen on West Ham's unsettled striker Diafra Sakho, but may need to consider bids for centre-back Alfie Mawson, 23, or midfielder Ki Sung-yeung, 28, to make a deal for the 28-year-old Frenchman happen. (Guardian)

尼恩高蘭唔會離開羅馬，比人落到降頭

Diafra sakho係鬼法國人 唔係塞內加爾咩
Alfie mawson應該係雞湯僅有幾隻值錢同有潛力之一...

Bayern Munich open to Arturo Vidal sale next summer.

According to Kicker, The Bundesliga holders are prepared to offload Vidal when he enters the final year of his contract in the summer, the midfield enforcer has dropped his performance levels during the ongoing campaign.

Bayern believe they had found Corentin Tolisso and potentially Leon Goretzka as his replacement, reports emerged Bayern have agreed deal of the Schalke midfielder on free next summer.

Reports suggest Chelsea would cough up a £30m fee to pursue the Chilean player services. Vidal shared a fond relationship with Blues boss Conte during their time together at Juventus.

拜仁買賣真係好撚精明
賣人前已經搞掂晒replacement

維度爾個踢法過左三十歲都幾容易會受傷同狀態下跌
車路士想買佢再由干地幫佢轉型？

Anderlecht are eyeing a loan move for Juve winger Marko Pjaca, according to @PJCalcoen.

Marcelino (Valencia coach) wants to sign Barcelona midfielder Rafinha on loan with an option to buy. [Super Sport]

Arsenal is said to be looking to snag Morgan Sanson from Marseille, scouted him about two years since the midfielder moved from Montpellier to Marseille. The 23-year-old has seven goals in 27 matches for Marseille this season.

Athletic Bilbao goalkeeper Kepa Arrizabalaga could become a Real Madrid player in the next few days, reports Marca.

The Spain goalkeeper is now inside the final six months of his contract and is free to negotiate with Real Madrid, who will not negotiate with Athletic and instead activate his €20m (£17.8m) buyout clause in order to secure his services.

Negotiations are expected to accelerate swiftly and Madrid boss Zinedine Zidane wants to secure the 23-year-old’s services as soon as possible.

摸根生桑

Barca will have to pay €180m for Coutinho

Liverpool have set Barcelona target Philippe Coutinho's price at €180 million, according to Onda Cena Radio .

金錢足球

利狗射精了，90m買完林馬仲有一半淨

仲有修仔條數啊

古仔都要億8
咪撚玩啦 億3 比盡 仆街 抬舉 咪撚買啦 又無得拎黎打歐聯

如果你對比麥柏皮咪覺得貴
但對比丹比利又好似差唔多

億8估計報價dybala或者世三都有機會放人

屌你咩dembele 真係勁架

dybala 140m 就放

最弊疤狗真係差呢類型球員 用黎頂小白

呢個好似傳聞價黎

話說點解唔買大巴拿

明明冇晒巴西幫

大巴拿唔係個類

做波方面古狗勁好多

佢同小白唔同類型啦
巴狗玩唔返以前果套架啦
要轉型

唔知點解巴塞技術部門同阿根廷國家隊班教練都覺得佢同美斯疊位

以前巴狗d 極致控球去曬曼城度 哥迪奧拿真心係無價

古天奴都億8
皇馬想買世三唔該放低2億5

180m
齊頭200m即放

唔係大巴拿自己話咩

fsg上連登

好似兩樣都有

1.8m🤣

呢d咁既質素都值180

你唔喺利迷咩

係唔值，得4年約唔肯比咪自用囉

不過講真 挖人核心比呢個價喺差唔多 估計可能會出1.4or1.5+ addon

利狗買個中堅都75m
咪用五年前既價望個市
依家皇巴拜單講錢點夠英超玩

迪布尼360m走唔甩

急用就貴D架la
巴塞等得味等4年後free sign lor

Schalke are expected to complete the loan signing of Juventus' Marko Pjaca with a final decision coming later today, per Bild

Arsene Wenger promises 'top quality' replacements if Alexis Sanchez and Mesut Ozil decide to quit Arsenal.

好想知針咗啲咩人

咪玩啦睇下某隊黑鬼咁貴踢咩出黎 叫呢個價好正常

等睇佢係巴塞浪射 比球王屌

any Newcastle news

其實你真係180m放
隊隊都禁住你搶
買個馬列斯都要100m

need to complete takeover first

啱 咁2億5先賣了

GREEN LIGHT FOR GHOULAM?

Napoli will allow left-back Faouzi Ghoulam to move to Manchester United if they pay his £53m release clause, according to Portuguese outlet Record.

The Serie A side are closing in on the £26.6m signing of his replacement, 22-year-old Spaniard Alejandro Grimaldo from Benfica.

你當隊隊都疤塞咩
痢搵錢至上補唔返位理撚得你

馬列斯平好多
自動送上門

ghoulam 唔話得 專登續左約先等napoli 賺返筆

TERRIERS CLOSE TO DEAL

Huddersfield Town are close to making their first signing of the January transfer window, Sky Sports News understands.

The club are in talks with AS Monaco defender Terence Kongolo and a deal for the Dutch international could be concluded within the next 24 hours.

John Percy
✔
@JPercyTelegraph
Mark Hughes is still Stoke's manager this morning - but fair to say many options are being considered by the club #scfc

曉士safe

No deal has been agreed with Barcelona for Philippe Coutinho. Striking a transfer now, but which grants Coutinho his wish to move in the summer, would be the only acceptable solution, writes @_pauljoyce

仲safe

食撚屎喇

直接買Grimaldo

剛果佬

係
不過核心賣貴正常la
錢又唔係你出

Jupp Heynckes (Bayern) on Goretzka: "He is a good player. I like him. We have to wait and see, his agent said the Spaniards are still in the race. We will see." [@sportbild]

Bayern>Barca now, Liverpool out of race

利狗又out of race?

一開始都唔係個race到

之前睇twitter d利狗打哂j 又話咩pre-contract又盛

係放先好

成班唔是記者既人9up
估中就當自己收到風
估唔中就del tweet

九成九去法甲執二線野

Morgan sanson, Fekir個d
或者搭件馬列斯

lemar

屌佢老母
唔好買我呀
唔撚同隻義和比夾波呀

頂 笑左

又係你

點夠巴狗拜狗爭
坐都有冠

Fekir假假地都係法國國腳

係進攻線咁多人揀之下都入到國家隊屎極有限

查理阿當岩岩講咗段野撐佢，更衣室應該都仲服佢

不過佢真心教得柒，炒佢應該係時間問題

Guillem Balague‏Verified account
@GuillemBalague

Coutinho will not be “fit” for the the FA Cup game on Friday vs Everton. On future: LFC’s tone has changed -it seems they are open to all the options. Sell now, sell now for the summer. Keeping him beyond then seems the very last option. But no offer from FBC has arrived... yet

佢都轉口風

之前明明還好 今年

係賣就快
有時間買人頂位

沙基利狀態好差，jese去完西班牙睇佢有病既仔返黎之後仲未踢得起，仲有傳佢同曉士不和要提早返拉斯彭馬斯

搞到曉士要搵高治同查理阿當班老餅救亡,聽班fans講好似連ireland都就快要搬出黎

踢得咁垃圾 祖都要

真心唔明祖記睇中佢d咩，明明自己有Matuidi, Pjanic

代迪基亞

迪基亞?

Melissa Reddy‏Verified account
@MelissaReddy_

Philippe Coutinho still wants to trade #LFC for Barcelona.
The Reds are more open to considering his exit than they were in the summer.
La Liga's leaders would need to replace their bluster with a blockbuster offer to have any chance of success

Philippe Coutinho is still pushing Liverpool to consider a British record move to Barcelona. #lfc [Melissa Reddy]

笑緊lulu呀

If Barcelona finally submit a strong proposal to the Reds, there is the possibility of concluding a deal in the winter, which allows Coutinho to seal a switch ahead of 2018-19. (@MelissaReddy_)

食屎狗！

Arsene Wenger has denied reports Arsenal will make bids for David Luiz and Thomas Lemar in January. #afc #CFC #ASMonaco

Chelsea manager Antonio Conte has ruled out a move for Juventus defender Giorgio Chiellini after recent reports linking him to a Stamford Bridge move. #CFC #Juventus

David Luiz

Arsene Wenger charged by FA after Mike Dean bust up at West Brom Wenger accused after "abusive and/or improper and/or questioned the integrity of the match referee" in the officials' changing room after the game.

佢唔差，唔上腦個時係全世界最岩踢3中堅中間個個球員

但3場會爆1場左右

Dean 洗唔洗罰

Benevento are set to welcome a new addition. This morning Sandro arrived at the Villa Stuart clinic in Rome to take the medical to join the newly promoted club, the work of Luca Antonini and George Gardi as intermediaries was fundamental in getting the deal done with Antalyaspor on basis of a loan with forced option to buy tied to number of games played. After playing for Tottenham, QPR and West Bromwich, Sandro will start next chapter of his career in Serie A.

增兵護級

As it stands Liverpool have had no fresh approach from Barca and there is no offer on the table.

If Coutinho has no intention of playing for the Reds in the second half of the season then he has yet to articulate those thoughts to manager Jurgen Klopp .

This summer remains the most likely departure time for Coutinho. Agreeing a deal this month for July might just suit all parties.

"After all, if Barca don't come up with a suitable offer – in excess of £125million - then the Reds would be able to justifiably claim that it wasn't them who wrecked his dream move."

唔覺

好心疤一下轟落去啦 有錢俾痢乜都得啦 成日搞咁多動作 為左慳果少少 又鐘意分期 日日睇到
到啲西媒鳩up你唔煩我都厭唔

唔慢 大隻 跳得高 帶到下波同傳到下波
算係咁啦

有錢就唔係咁既樣
望佢當年買法比就知
用西媒鳩up到連球迷都反面 之後咪平買
疤做野就係咁撚低裝

係咁

堆賤種巴 脫西果陣扮野
好像碧姬 唔洗幾日就跪低

9成搵買蘭仙尼/利馬頂
利馬仲要同爺爺爭

咁爺爺爭應該唔會爭輸掛

lemar法國人跟返法國人

暑假唔係唔想去阿仙奴咩
不過佢今季好似踢得麻麻咁

開window果陣等緊去 雲加又話冇錢買佢
到deadline又走黎話想要你多多錢都比
基士文ver2

如果又係同上個window一樣阿狗肯比足92m
利狗唔肯
諗唔到點解佢要為利狗拒絕阿狗

92m又唔係比lemar
佢唔想去阿 理得雲加比幾多monaco

如果係咁可能買Brandt

如果係92m年薪佢就真係唔駛考慮啦

Chelsea want Thomas Lemar this window and have sent scouts to watch Red Star Belgrade frontman Richmond Boakye. They are also competing with Tottenham for Everton midfielder Ross Barkley (Standard)

仲有我轟都想爭

佢揀利>阿係上個window既事姐
佢係想走既話而阿狗又傾掂個價真係冇乜理由又為利狗hold住個轉會等喎

利馬今季踢成點

利馬今季表現60m都唔值啦

仲90m

92m就真係大貴

貴撚過普巴

我有睇果一場佢carry成隊
其他我冇睇勁癈

Barcelona extremely close to finalize deal for Colombian defender Yerry Mina

Conte: “Our squad is not big, and for this reason I think it's impossible to send on loan or to sell one player if we don't [buy] another player." (ESPN) #CFC

Any news of 我曼？

Huddersfield hope to complete the loan signing of Monaco defender Terence Kongolo in the next 24 hours.

More: bbc.in/2Cr26F7

Matteo Darmian has attracted interest from Serie A clubs but Manchester United do not want to sell the defender, according to his agent.

Huddersfield Town

@htafcdotcom
4m4 minutes ago

DONE DEAL: #htafc has complete the signing of Netherlands international defender @KongoloTerence on loan from @AS_Monaco ➡️ (AT)

FABIO IS BRAZIL-BOUND

Middlesbrough full-back Fabio Da Silva is set to return to Brazil this month after asking to leave the club for personal reasons, report the Northern Echo.

The former Manchester United man wishes to be closer to his family back home and has already been linked to Botafogo.

垃圾足總

落後時會上下腦

Liverpool to demand at least £130m from Barcelona for Philippe Coutinho (Guardian and Telegraph Football)

幾間英媒一齊出
應該利記有人出黎放風古天奴可以賣

"After all, if Barca don't come up with a suitable offer – in excess of £125million - then the Reds would be able to justifiably claim that it wasn't them who wrecked his dream move."
(James Pearce)

一月定summer?

Their last offer was £115 million, but this was inclusive of numerous add-ons such as Coutinho winning the Ballon d’Or. Such offers are unrealistic, especially in a market where Liverpool have just paid £75 million for a centre-back.

Barcelona paid £135 million to secure Borussia Dortmund’s Ousmane Dembele last summer and Liverpool would rate Coutinho at least at that level.

暫時比左55m keita,75m vvd
賣一個古天奴都收返哂D錢

@FabrizioRomano

Agreement reached between Juventus and Schalke 04 for Marko #Pjaca: he will join Schalke on loan until June, €1M + 500k add ons. 🇭🇷 #transfers

Borussia Monchengladbach have made a bid in the region of £10m for West Ham defender Reece Oxford. #whufc #Borussia

Stoke reject offer from West Ham for midfielder Joe Allen. #whufc #scfc

屌 踢撚埋個半季去都好呀

#Wolfsburg is now trying to hijack #Pjaca move to Schalke 04! Loan bid made to Juventus (after they found an agreement with Schalke today), the Croatian is going to choose his next club soon. 🇭🇷

洗黑錢呀？
唔明中遊球隊互買主力球員有咩好

Arsenal are willing to listen to offers in excess of £25million for Alexis Sanchez. [@johncrossmirror] #MCFC

Breaking | Free agent Lassana Diarra is in advanced negotiations to join PSG, Manchester United have also made contact, according to SFR Sport. More to follow.

有冇邊個南美佬好忠心 個個都

Fabrizio Romano‏Verified account
@FabrizioRomano

Marko #Pjaca will join Schalke 04. 🇭🇷✔️ #transfers

億8真係誇撚左
疤今季已經一億買左人
夾埋 2億8 點Balance呀
億25 就差唔多

垃圾呀嘛

佢根本勁 係一隊打穩 同拉莫斯 差唔遠

有名你叫， 疤狗疤狗

V92 一手拆撚哂 廢蛇啲心血，
達施華兄弟, 雲佩斯 蘭尼 艾夫拿 小豆
有潛質既 賣得既都賣走。。
真係激撚死廢蛇 擺埋比雲膠爾 玩一鑊

揀左 丹比利 又想買翻古仔 捉撚哂蟲
你有撚錢咩 有都過唔撚到 Balance啦

尼馬舊錢係咪唔計入條數入面？

利申 唔識

無錢咪過主

八月果陣60m都唔放

笑死人咩，講到你d錢咁

on99
成間球會差嗰二千幾萬咩
一係就企硬唔放等佢完約走
一係就上年放啦

如果我夠勁 同比利肥馬 都差唔遠

RB Leipzig's Naby Keita is set to stay at the German club for the rest of the season as the 22-year-old Guinea midfielder is made to wait until the summer for his £55million move to Liverpool. (Bild via Liverpool Echo)

SAINTS PLAN ATTACKING BUYS

Southampton boss Mauricio Pellegrino has confirmed he is hoping to sign a new striker as soon as possible after the club was linked with Daniel Sturridge and Danny Ings.

He told Sky Sports: "We've got a couple of targets, and it will be important to try to bring them as quick as possible to improve not just inside but outside the pitch, to lift the confidence of everyone.”

When pressed on which position he will look to strengthen, he added: "Especially in our offensive."

ROMERO EYEING OLD TRAFFORD EXIT

Manchester United goalkeeper Sergio Romero is looking to leave the club this month in order to safeguard his starting position for Argentina at the World Cup, according to the Independent.

疤等唔到summer先簽咩
現家簽 古天奴又踢唔到歐聯

快

我地曼城決定幫利記手足出一口氣 咁鐘意洗橫手買人呀拿

60m 抵玩

賓周馬笑到最後

去皇馬咪又係做人球

Any arsene news

作為利撚
我覺得古仔個價起碼要 cover 到 VVD + (假設買到) Lemar
話撚知佢值唔值

去曼聯救daddy 未

自己買到咁貴關人撚事咩

75m買vvd都佔左大半啦

咁你既巴塞想買就要比架啦

疤嬲起上黎直接買lemar
夏天好似傳過

快啦 古天奴留係利記既話英超好睇好多 去巴塞把撚咩

傳姐 好明顯唔係target
照舊傳媒攻勢 叫古hea踢 又迫到利比佢轉會

雲加以為強留住山狗佢就會服從

淨係識使橫招 你係有錢嘅就一嘢轟落嚟啦空心老倌

鬼叫疤高層成日入水貨搞到窮

比唔撚起錢學人買貴野
死撚開啦

肉酸到 冇一次唔係咁

真係美斯個名都整臭埋

賣人俾你唔係問題啊 但係你比得起錢先啦好嗎 次次唔係分期就加埋啲濕鳩add-on嚟chok大個數 未見豪門轉會咁樣衰 淨係識笠人波衫同最後拼圖

分期其實好多球會都會 但D 肉酸ADD-ON同埋笠波衫罷訓哩D真係痴撚線

去傑志都唔撚救daddy 啦

歐洲金童。

佢衰D定 史雲訓果個衰D

論前景就肥安衰啦

但論獎牌應該雞湯果件都好暗淡

Barcelona set to offer €110M + €40M in add ons for Coutinho according to @GuillemBalague.

今次攞金球獎又幾多M addon

低能，億五現金fsg先會放

諗多左

返拜仁我諗都係放逐佢

你今季洗大咗
要人平啲俾你balance條數
無錢就死開啦

尼馬果度有PSG 即PAY既2.2億CASH
就算扣返迪比利果筆數 都仲有剩

150M都出唔起咁撚乞兒

叫班名叔9up，加泰報紙1日1新聞吹佢想走，就省返30m，何樂而不為

真係得巴塞先咁乞人憎

#MUFC have plans in place for two marquee signings in the summer. The club know they have fallen behind Man City and are prepared to do whatever is necessary to catch up. [ian ladyman]

似你兩條撚樣捧埋d石油隊咩

再嘈笠鳩你波衫

利記季初先對修咸頓咁做喎

之後咪道歉+磅水

咁係手法一樣下，最後要修咸頓告到上去先屈服道歉
不見得利記比巴塞手法黎得乾淨

咁好心佢快D磅水道歉啦 獲獲買人都係咁 買法比係咁 買迪比利又係咁 買古天奴又係咁

"Barcelona will try to sell up to eight players before next season in order to finance the arrival of Coutinho and Griezmann" - Balague #coutinho #lfc

超市開張

Antonio Conte leaves the door open for David Luiz and Michy Batshuayi to leave Chelsea if they wish @Matt_Law_DT

West Ham remain interested in signing Stoke City's Joe Allen, according to Sky sources.

Full story: skysports.tv/AxyZXF

無人要嘅超市

我只係覺得己所不欲勿施於人
本身利記都係咁樣恰修咸頓，利記俾巴塞用同樣手法恰都無得怨
大可以好似修咸頓咁告巴塞要求佢地道歉

d.so, 拉芬拿哩d都有既

其實條友有潛力 不過而家信心應該係谷底中嘅谷底 做乜都腳震震 得廿歲仔 傳失球波都俾人笑到地底泥 返葡萄牙重新起步應該係唯一救贖

gomes, vidal, digne, umtiti, paco

utt

巴塞冇犯規喎
球員出聲咋嘛
球會冇搵球員就得

Vidal 踢拜仁架
恥笑開始

而家表現好似好返d

有私底下叫球員罷訓 但係咪用球會層面去接觸就唔知啦

馬斯，杜蘭，維度爾，爆佢 ，A高美斯，華美子
仲有邊兩個

阿姨借走咋掛

Rafinha cilleson

咁賣法得返兩個中堅

otamandi變後備

華美倫留黎做後備幾好呀
其他走左都冇問題

冇錢請過主

Digne都正

Today is a very important day for the signing of Coutinho by Barça. His entourage has a meeting today in London to accelerate the negotiation. The figures of his contract are already closed; he'll sign for 5 seasons and he'll earn €14m a season. [@albert_roge via @joaquimpiera]

合約都搞掂了

等睇P$G 殺出

巴西隊

有無咁多錢呀

真心?

Alex Sandro told Brazilian journalist Marcelo Bechler "I’m only focused on Juventus, I don’t think I’ll leave in January, I want to be ready for #Worldcup."

[Works with Neymar on club level?] "It might be the only reason I will accept to leave in January."

剩係西媒方面已經煩過L啦
仲夠膽死話同樣方法

即討將尼馬買埋過黎

巴黎買個尼馬之後成堆巴西兵爭住去

尼馬做左大台

個joaquimpiera邊位 得一千followers

你真心了

好混亂

Any Chelsea news??

核突又寒酸

Chelsea claims that they will not sign any player in January and are ready to let David Luiz and Michy Batsuaryi to leave .

有咩人選??

杜蘭, AG, Dso, 拉芬拿，馬斯，維度，屌老婦，拉傑迪

求其買個中場左閘啦

Liverpool to demand more than £130m for Philippe Coutinho before considering Barcelona transfer talks @TeleFootball

點都唔會少過丹比利先

💬 "He's a great character and we wish him all the best"

David Wagner comments as @kaseypalmer45 is recalled from his loan by @ChelseaFC

More ➡️

Thanks and good luck, #KP45!

(DTS)

Besiktas President Fikret Orman: Before Everton a club from China offered 35 million Euros for Cenk Tosun. And we said no. He is very valuable player for us

Besiktas President Fikret Orman heading to London for meeting with Everton over Tosun. Turkish media say Everton’s offer was €24m

熱刺郁未呀

山狗走得未呀

d 錢比晒美欺份新約

Scott Dann and Jason Puncheon injuries are so bad they may miss start of next season, says Roy Hodgson

兩個剷完迪布尼自己收咧
迪布尼就輕鬆好返踢多場

抵撚死

迪布尼隻腳咁勁嘅

食唔應

d so都要走 聽講打得唔差喎
攞嚟做後備都好呀
btw西班牙係咪無西人政策 啫係要min幾多西人係一隊

隻腳用鋼造

巴打心地好好

Chelsea to make €35m Trigueros move

Chelsea are set to make a €35 million offer for Villarreal midfielder Manu Trigueros, according to El Gol Digital .

Alex Vidal.....

呢件好野黎

GIROUD TO TURKEY?

Fenerbahce could be to set to offer Olivier Giroud a way out of Arsenal this month, according to Turkish newspaper Fanatik.

SportBILD: Jupp Heynckes has got the green light from his family to stay on as #FCBayern manager for another season, with current RB Leipzig boss Ralph Hasenhüttl the desired candidate to replace him for 2019. #RBL

SportBILD: Former Dortmund manager Thomas Tuchel could then be the man to replace Hasenhüttl at RB Leipzig. #RBL

巴甘布都走 咁維拉利爾仲用咩黎入波

前a米巴卡係維拉利爾

80m都買，大陸痴線

希望可以挨得過啦
諗起Harry Arter果單就心酸

出面D傻仔仲真係信丁力搞佢老婆

古->死巴狗？％

100

即係點，係唔會去定係無消息

Translated from Spanish by Bing
I HAVE NO INFORMATION OF COUTINHO. Thank you! https://

佢冇消息

呢條友應該係加泰算最堅，但冇消息

Griezmann will move to Barcelona in the summer. [cat radio]

咁古天樂點 冇位打

中場

Suarez
Griezmann Messi
Coutinho Rakitic
Busquets

仲有dembele呢

come chelsea

Griezmann Messi Dembele
Coutinho
Busquets Roberto

唐文龍？

Liverpool's Emre Can will NOT be joining Juventus this winter. [@Sky_Marc] #LFC

巴卡廢左好多 巴甘布其實勁咁快去中超做山寨王

屌我都係一見就醒起佢

保連奴呢

Agent Edward
2 分鐘 ·
Philippe Coutinho doesn't intend to play for Liverpool again & wants Barcelona move this winter

巴甘布勁過依家既巴卡幾倍 呢個時候去中超

LFC Globe‏
@LFCGlobe

Club expecting a Barca bid for Coutinho by the end of the week, will be assessed depending on up-front payment.

點解sky sport 係tier 1同3都有

Schalke are considering a move for Augsburg's Philipp #Max Manchester United, Manchester City, Chelsea, Liverpool, Everton and Tottenham are also interested in the left-back. [kicker]

德甲助攻王

不如全部英超隊都寫interest啦

雲爺爺一撚早免簽左件正野洗撚同你班傻鳩爭

Coutinho淪落到打CDM

cm

其實係CM，防中先係影帝

點睇到係排落CDM

Crystal Palace have made an €18m offer for Lille’s Ibrahim Amadou

Premier League club Crystal Palace have lodged an €18m bid for Lille’s defensive player Ibrahim Amadou, as reported by RMC and Sky Sports.

Lille have put this offer on hold, as they currently want €20m. Mark McKay has been mandated by Les Dogues to find an offer from the Premier League that reaches that amount.

Nigga 冇位踢

牙SO賣佢返利狗啦 廢到扑街

Ernesto Valverde on possible arrival of Philippe Coutinho in Barca: "He's a player from another team, a great player, we do not know what's going to happen, but I prefer to talk about my players,"

頂走廢明奴唔好咩

唔好

Liverpool in battle for Alisson

Liverpool are locked in a battle to sign Roma goalkeeper Alisson, according to Gazzetta dello Sport .

米神定model 走

ward

米
今季第5季都仲係柒下柒下咁

白癡 計緊過唔到 公平條例呀 唔識英文呀?

最已陣

Barcelona manager Ernesto Valverde on Coutinho:

"He's a good player, of course, but I like the players I have here right now much more."

Full story: es.pn/2ClkF9B

Liverpool have made contact with Monaco once again for Thomas Lemar, writes @johncrossmirror

Lemar is also wanted by Manchester United, Chelsea and Arsenal, but has indicated he is leaning towards the lure of Klopp and his emerging young team. (@johncrossmirror)

Liverpool have admitted defeat in their attempts to persuade Philippe Coutinho to ignore the overtures of Barcelona, after he made clear he will not agree a new, improved contract because he has set his heart on a move to the Nou Camp. (@johncrossmirror)

Barcelona are readying a new bid for Coutinho, who wants to quit Liverpool this month, although it will take an offer in the region of €150 million (£133 million) for the club to consider selling. (Paul Joyce)

It is understood Liverpool’s owner, Fenway Sports Group, will leave the final say on whether any bid is accepted to Klopp. (Paul Joyce)

Leicester City will allow Riyad Mahrez to leave the club this month if a substantial offer is made, the club has an agreement with the player, according to France Football.

#Chelsea's Antonio #Conte could replace #PSG's Unai #Emery during summer 2018

［Di Marzio via Skysports]

好地地做乜走

Arsenal are watching Pierre Emerick Aubameyang with interest. The Borussia Dortmund striker could be the substitute for Alexis Sanchez if he leaves Arsenal for Manchester City in January.

[Di Marzio via Skysports]

conte好似同高層關係一般

Emery今季拎唔到歐聯就炒硬啦

開綠燈

go mu la diu

又飛去巴塞隆拿等offer

十足d升中小學生去叩門咁

呢條撚樣走到未 唔知古仔走到先定佢先

走到 比盡拿波里 ac 之流
or 多仔

利記 曼聯 曼城 巴塞 都係潛在買家

唔撚識野咪尻亂講啦

唔係想講你廢 你dup je

曼城 巴塞

講能哂

鏝疤機會好低

拿波里同ac都差2班波喇

馬列斯有國米拿玻里踢都執到啦 仲想踢巴塞

到時同古仔去到疤
一個拎過英超，一個爭啲拎到歐霸
邊個威啲

又唔係踢得差,點解炒

踢疤都係長期後備啦

Southampton are favourites to re-sign Theo Walcott, 28, if the winger leaves Arsenal during the transfer window. (Sky Sports)

疤狗要儲錢買古天奴同電話佬，
得撚閒理你馬列斯咩

又到轉會窗又可以睇馬列斯呢個小丑

其實佢幾勁，點解會柒到咁

愛回家

馬烈斯扭得爆微，其實fit晒獌打防反，可惜唔識用

佢自己啲行為搞到咁柒啫，無啦啦走去叩門

COLE PENS NEW DEAL

Ashley Cole has signed a new one-year deal to keep him at the LA Galaxy until the end of the 2018 MLS season.

Cole joined the Galaxy in January 2016 after a spell in Italy with Roma, and played 29 times in the MLS last season.

馬列斯如果平d 都有需求

起碼羅馬傳過要 英超幾隊都是過下

曼城 無位
曼聯摩連奴又好 利物浦高普又好 對條友懶懶閒性格已經唔太有好感

應該

扭得爆得既獌狗大把啦

老實講今季馬列斯唔算差 當然無佢奪冠嗰年咁屈

1001